一國一制coming to town

又有惡法 又有惡法
共產黨佢真係好野
一國一制coming to town~

邊間教會？

中國沒有教會
只有共產黨